施永青憂「弱種留存」――― 暗寸林奠阿爺？

「弱種留存」有乜例子好過林奠斑子？

港聞龍門冰室老闆稱特首令「全民覺醒」光顧黃店 施永青憂「弱種留存」 (11:06)
2020/1/8

反修例風波引發民間自發形成「黃色經濟圈」，龍門冰室老闆張俊傑、中原集團主席施永青今早（8日）接受商台節目訪問，張俊傑認為，特首林鄭月娥成功令「全民覺醒」，市民明白光顧擁有共同理念的商戶，可支持同路人。施永青表示，消費者以政治考慮作出選擇，將導致「弱種留存」，他說，祟尚經濟最多令人市儈，但祟尚政治會使人互相排斥，引發暴力衝突。

聖誕節過左就蒲頭，屌你老母

喂 大佬家陣邊個搞送中， 半年過去政府中央有心解決件事 憂慮你去叫政府拆... 佢依家強硬黎就解決到問題 咁撚天真